想搵有興趣一齊報吉他初班嘅巴絲

最近想學吉他，所以好想搵有興趣學吉他嘅巴打/絲打一齊組隊上堂，。

時間：逢星期四晚上8-9，$600/8堂（最快下星期開始）

利申：真新手

有興趣一齊上堂嘅就快d pm me啦

吉他

吉男仔班